沙田建國，共匪帝吧話架喎

咁係咪代表連共匪都承認，沙田係香港首都？

同時間接代表香港已獨立？

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播